Sarkozy me manque , quelle belle époque , il a su gérer la France pas comme ce foutu Macron ; 0.65
La sécurité et l'ordre public doivent être la priorité. On a besoin d'une politique ferme mais juste. La droite sait faire ça. ; 0.65
Il faut baisser les impôts et donner plus de liberté aux entreprises. C'est comme ça qu'on va redresser l'économie ! ; 0.60
Sarkozy un retour en 2027 ? Sa droite nous manque ! ; 0.65
Le libre marché est la clé de la prospérité. Moins de réglementations, plus de liberté économique ; 0.65
Sarkozy un retour en 2027 ? Sa droite nous manque ! ; 0.65
Le quinquennat de Jacques Chirac a vu la France s'opposer à la guerre en Irak. Le centre vise à promouvoir une diplomatie équilibrée ; 0.60
Le centrisme politique a été au cœur du quinquennat de François Bayrou. Le centre espère préserver cette philosophie en 2027 ; 0.60
La promotion des droits de l'homme a été un objectif majeur du quinquennat de Jacques Chirac. Le centre veut continuer à défendre ces valeurs ; 0.60
Le quinquennat de Jacques Chirac a vu la France s'opposer à la guerre en Irak. Le centre vise à promouvoir une diplomatie équilibrée ; 0.60
Le centrisme politique a été au cœur du quinquennat de François Bayrou. Le centre espère préserver cette philosophie en 2027 ; 0.60
La politique de santé sous le quinquennat de Valéry Giscard d'Estaing a été axée sur la prévention. Le centre vise à réintroduire cette approche en 2027 ; 0.60
La politique de réduction des dépenses publiques sous le quinquennat de François Fillon a été louée par le centre. Il veut maintenir cette discipline budgétaire en 2027 ; 0.60
Promouvons une économie forte et compétitive ; 0.65
Défendons la liberté d'expression et les médias indépendants ; 0.68
Promouvons la coopération internationale stratégique ; 0.65
Encourageons l'investissement dans la recherche et l'innovation ; 0.67
Promouvons la laïcité et le respect de toutes les religions ; 0.69
Soutenons le développement durable et responsable ; 0.68
Promouvons la démocratie et les droits de l'homme ; 0.65
Privilégions la compétitivité de notre économie à l'international ; 0.66
Développons des politiques pour soutenir les jeunes entrepreneurs ; 0.68
Privilégions l'ordre public, avec la droite ; 0.60
La droite pour la défense de nos valeurs ; 0.61
Droite : fermeté sur l'immigration, sécurité renforcée ; 0.62
La droite promeut la responsabilité individuelle ; 0.63
Pour une éducation de qualité, soutenons la droite ; 0.64
La droite : garantie de la liberté d'entreprise ; 0.65
La droite respecte les traditions nationales ; 0.66
Droite : pour une justice plus ferme ; 0.67
La droite : solidarité avec nos forces de l'ordre ; 0.68
La droite pour un gouvernement efficace et limité ; 0.69
Droite : pour une meilleure gestion des finances publiques ; 0.60
La droite pour la préservation de nos campagnes ; 0.61
Droite : innovation et compétitivité économique ; 0.62
La droite : respect des libertés individuelles ; 0.63
Pour un renouveau éducatif, soutien à la droite ; 0.64
La droite pour une politique étrangère pragmatique ; 0.65
La droite et le respect des traditions religieuses ; 0.66
Droite : l'importance de la famille dans la société ; 0.67
La droite pour une meilleure autonomie régionale ; 0.68
Droite : engagement pour la sécurité des quartiers ; 0.69
Droite : promouvoir l'excellence dans l'éducation ; 0.60
La droite : défense de la souveraineté nationale ; 0.61
Droite : un équilibre entre liberté et responsabilité ; 0.62
Justice ferme, société sécurisée ; 0.60
Éducation de qualité, avenir prometteur ; 0.61
Fiscalité allégée pour plus de croissance ; 0.62
Souveraineté nationale, notre fierté ; 0.63
Défense des valeurs traditionnelles ; 0.64
Liberté d'entreprise, moteur d'innovation ; 0.65
Droits de propriété, respectés et protégés ; 0.66
Renforcement des forces de l'ordre ; 0.67
Politique étrangère forte et respectée ; 0.68
Soutien aux entreprises locales ; 0.69
Promotion de l'équilibre travail-famille ; 0.60
Respect de la liberté d'expression ; 0.61
Immigration maîtrisée pour une intégration réussie ; 0.62
Valorisation du travail et de l'entreprise ; 0.63
Défense de nos valeurs républicaines ; 0.64
Soutien aux forces armées ; 0.65
Promotion de l'autosuffisance énergétique ; 0.66
Priorité à la sécurité des citoyens ; 0.67
Renforcement du partenariat international ; 0.68
Encouragement du commerce international ; 0.69
Valorisation de notre histoire et de notre patrimoine ; 0.60
Équilibre entre sécurité et liberté civile ; 0.61
Encouragement des initiatives locales ; 0.62
Politique équilibrée en matière d'énergie ; 0.63
Réforme pour une justice plus rapide et efficace ; 0.64
Investissement dans les infrastructures nationales ; 0.65
Renforcement des partenariats économiques stratégiques ; 0.66
Soutien à la culture et aux arts nationaux ; 0.67
Politique de santé axée sur la prévention ; 0.68
Soutien à la recherche scientifique nationale ; 0.69
Respect et promotion des valeurs familiales ; 0.60
Encouragement de la participation citoyenne ; 0.61
Politique de logement axée sur la propriété ; 0.62
Investissement dans les secteurs stratégiques ; 0.63
Promotion de la méritocratie dans l'éducation ; 0.64
Soutien à l'innovation dans le secteur agricole ; 0.65
Défense des libertés individuelles ; 0.66
Renforcement de la coopération interrégionale ; 0.67
Politique de santé axée sur l'accessibilité ; 0.68
Promotion du développement rural ; 0.69
Justice ferme et rapide ; 0.60
Renforcement des forces armées ; 0.61
Gestion publique efficace ; 0.62
Promotion de la culture traditionnelle ; 0.63
Patriotisme économique ; 0.64
Promotion de l'éducation civique ; 0.65
Autonomie des régions ; 0.66
Soutien aux petites entreprises ; 0.67
Équilibre entre écologie et économie ; 0.68
Renforcement du secteur de la santé ; 0.69
Soutien à l'autosuffisance énergétique ; 0.60
Diplomatie économique active ; 0.61
Protection du patrimoine culturel ; 0.62
Valorisation de l'agriculture traditionnelle ; 0.63
Soutien aux zones rurales ; 0.64
Promotion de la santé publique ; 0.65
Innovation dans le secteur agricole ; 0.66
Respect de la propriété intellectuelle ; 0.67
Encouragement de la méritocratie ; 0.68
Politique de logement favorable à la propriété ; 0.69
Soutien à la compétitivité économique ; 0.60
Préservation des traditions religieuses ; 0.61
Valorisation du travail et du mérite ; 0.62
Soutien au système de santé performant ; 0.63
Politique étrangère pragmatique ; 0.64
Soutien à l'équilibre travail-famille ; 0.65
Promotion de l'innovation technologique ; 0.66
Politiques axées sur la prévention en matière de sécurité ; 0.67
Gestion responsable des finances publiques ; 0.68
Politique de santé axée sur la prévention ; 0.69
Renforcement des services de sécurité ; 0.60
Promotion d'une économie durable ; 0.61
Valorisation de la méritocratie dans l'administration ; 0.62
Soutien aux industries clés nationales ; 0.63
Politiques axées sur l'innovation et la compétitivité ; 0.64
Soutien aux initiatives d'entrepreneuriat ; 0.65
Renforcement de la coopération internationale en matière de sécurité ; 0.66
Politiques favorisant l'emploi local ; 0.60
Soutien aux politiques de santé publique efficaces ; 0.68
La droite défend nos valeurs traditionnelles, pilier de la stabilité sociale et culturelle ; 0.60
Renforçons la fermeté sur l'immigration pour assurer la sécurité et préserver l'intégrité culturelle de notre nation ; 0.61
La responsabilité individuelle doit être au cœur de notre société, encourageant l'autonomie et l'effort personnel ; 0.62
Pour une éducation de qualité, soutenons des réformes qui favorisent le mérite et l'excellence ; 0.63
La liberté d'entreprise est cruciale pour une économie dynamique et innovante, s'inspirant des principes du libéralisme classique ; 0.64
Soutenons le respect de nos traditions nationales, clé de notre identité et de notre héritage culturel ; 0.65
Pour une justice plus ferme et efficace, inspirons-nous des modèles historiques de rigueur et d'équité ; 0.66
Solidarité avec nos forces de l'ordre, garants de la sécurité et de la paix publiques ; 0.67
La droite promeut un gouvernement limité mais efficace, évitant la surréglementation et la bureaucratie excessive ; 0.68
Valorisons la méritocratie et l'effort individuel comme fondements d'une société juste et prospère ; 0.69
Pour une meilleure gestion des finances publiques, évitant le gaspillage et optimisant les ressources ; 0.60
La préservation de nos campagnes et terroirs est essentielle, reflet de notre identité et de notre diversité ; 0.61
Encourageons l'innovation et la compétitivité économique, s'appuyant sur notre histoire industrielle et notre esprit d'entreprise ; 0.62
La droite respecte les libertés individuelles, garantissant la liberté d'expression et d'entreprise ; 0.63
Pour un renouveau éducatif, soutenons des initiatives inspirées des grandes réformes historiques ; 0.64
La droite promeut une politique étrangère pragmatique, basée sur nos intérêts et notre histoire diplomatique ; 0.65
La droite et le respect des traditions religieuses, fondement de notre patrimoine culturel et moral ; 0.66
L'importance de la famille dans la société doit être reconnue et soutenue, suivant les enseignements historiques ; 0.67
La droite pour une meilleure autonomie régionale, respectant les spécificités locales tout en préservant l'unité nationale ; 0.68
Renforçons l'engagement pour la sécurité des quartiers, inspirés par des exemples réussis de maintien de l'ordre ; 0.69
Promouvons l'excellence dans l'éducation, s'inspirant des grandes figures pédagogiques et des systèmes éducatifs réussis ; 0.60
La droite défend la souveraineté nationale, enracinée dans notre histoire et notre indépendance ; 0.61
Un équilibre entre liberté et responsabilité, suivant les principes du libéralisme classique et de l'ordre républicain ; 0.62
